太子道東觀塘道做乜撚野事

塞撚死

加龍翔道

周末唔suck先係新聞